如何追宅女

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

佢對住我好熱情喎

照住少女漫畫啲男主角咁做就得

首先你要靚仔

「回覆都回得好冷淡 所有野都一句起兩句止」

你咁都仲唔明？

冷冷淡淡咁 其實已經收得皮啦
對你無興趣 而且份人比較慢熱

利申：過來人

似係佢對你冇興趣

可以收皮 利申試過

呢啲？

試下直接拖手

俾個建議你
有啲女仔 尤其係文靜慢熱嘅
都鍾意啲正經成熟嘅男仔
喺你嘅角度 你覺得自己幽默
喺人地角度 你係唔正經/貪玩/口花花

不過都係嗰句啦 對你無興趣就係無興趣
做幾多野都冇用 最多都係當你係普通fd

你係咪好外向好多朋友嗰類男仔？

即係你同佢唔熟
你再chur佢係我都 block 9你

樓主幾歲？讀中學？大學？year幾？

話自己係黑警

追乜撚嘢 咁麻煩

直接一鳩嘢拖落去

不要暗戀，試着去....
冇㗎啦

佢已讀不回咪即係唔想回你囉
一係就對你冇興趣，一係就唔得閒

但係兩個可能都唔應該chur

宅女有咩好？
你有幾鐘意先？

遇到過嘅都係，過唔到自己嘅心理關口所以冇一齊

你大膽啲就冇事

約出黎打破隔閡會好啲 有時電話傳情愈傳愈收皮

你係黃就溝到

咪係
媾到你都要諗下溝唔溝通得到
開唔開心先得架

啱 話明宅女就緊係被動 兩個等對方主動就係咁先
主動啲大膽啲啦

5分ching幾誠實，要有失敗既心理準備

有冇諗過人地係唔想理你

有仔
宅女都會有仔
利申：中過伏

對一個宅女毒絲有少少興趣，之前約佢出嚟睇戲食飯高速應承，但係覆機極hea

睇唔透即係算點。雖然我都明大家係現實好傾過網上既人，但係真心驚

可能真係唔想拍拖呢
你要明白真係唔係個個人都有社交/拍拖嘅需求尤其是宅女

agger

佢都唔想覆你，諗辦法面對面，少啲發wtsapp

你幽默生係塊面到

都唔關宅唔宅事
冷淡就知

可能佢心裏好爽呢，但又唔識用文字表情去表達，好似我咁

有啲野無得強求
你死chur住佢 佢會覺得好煩好討厭

利申：以前同你一樣 結果..

雖然知冇機但係都交流下

首先你要似佢中意嘅漫畫或偶像嘅感覺

但係連ig story都無乜post，唔通真係靠估咩

好想直接放棄佢，但係又覺得雙方有共同與趣，性格又差唔多，現實又傾得埋，斷左聯絡好可惜

PS：走果陣我等下班63X可能好D，事主請勿相認

ps嗰度我唔明你講咩啦。可能對方遲鈍呢

做啲相關嘅嘢咪識到

有冇共同話題，冇就創造

啱呀，得就得唔得就唔得
唔使浪費時間

利申冇膽

就係識左無耐都對你一d熱情都無、想比你認識/了解你既心都無咁一定係佢對你無興趣了

一個內向既女仔對你有興趣既話都一定會有d位主動，至少唔會抗拒同你傾計

睇下單獨約佢肯唔肯出黎
如果對你有興趣會突破心理關口出門口
利申宅女

呢嗰真，米八真係冇撚用
利申: 米八

拍拖拍拖，唔拖又點拍呢

想知啲回應點冷淡法。

人地當你性騷擾咋傻仔

約左出嚟啦，睇左套佢想睇但無時間睇既戲，全程佢仲多野講過我
當初抱怨敘舊既心情約佢，結果反而令自己對佢好感度急升

肯出已經贏咗一半
宅女通常係屋企既時間係最放鬆 無謂應酬可免則免
有好多自己野想做所以唔太鍾意覆人message
小妹打機睇動漫個陣見到WhatsApp就燥底
約多幾次 當面反應先係最真實
巴打加油！

算啦 何必辛苦自己

我都想揾宅女，請問從何入手呢？（170 45kg）

+1

又係你啊 你要增肥
因為所有女仔都唔鍾意排骨仔

肥唔到， 好似天生就係咁， 由細到大食乜嘢都係keep住咁瘦

現實傾得埋就爭取多啲現實傾計
有共同興趣咁傾計個陣可以話：下次一齊去啊
睇下佢咩反應囉 如果無抗拒就可以過兩日係WhatsApp 到約佢
咁約得一齊去街就要傾邊到等啊幾點㗎啦 佢就一定要覆你㗎啦
如果唔肯出咁可能就無機會了
最緊要唔好成日狙擊要人覆你WhatsApp！

咁你要做d功課啦
或者主動搵佢介紹，同佢討論，起碼入到佢圈子啦

噉點解你陳述完又唔問下佢點睇呢？

即係想認識你lor
唔交換電話點聯絡？

可唔可以講下佢用咩籍口拎你電話

我都有個宅女同你差唔多
n年差做野識的 近排有d共同話題 多左msg
但從來都只有我主動去開話題 佢的回應都淡時暖錦
試過有次好硬咁約佢出黎食野 但佢都好多籍口咁係咁推我 然後就沒有然後了 之後間中都傾下計 但都一句起三句止

ps 189, 7xkg 樣5分 （500分滿分）

我哋又唔係同一間U (佢gap year)，真係只可以靠主動text佢先傾到計，然而我D開話題能力實在廢，中秋果晚同佢R水吹結果變成spam幾條公園一班人唱歌片比佢算

遲下青春豬頭少年上畫果陣再約佢，我估佢都肯出既，如果佢無覺得我哋嘅關係變得太淡既話

我明白呀 173 48kg

有冇約過佢出街呀？
平時傾計佢既表現係點？大家傾唔傾得埋？

屌
輕過女人

獲益良多 多謝哂 我真係成日都睇住佢係咪已讀不回

同樣173 4Xkg +1

佢主動揾你幾次 你都要搵返佢一次先得嘛
如果唔係佢有機會驚自己太chur唔敢揾

如果佢成日已讀不回/冷淡應/你約但佢婉拒（例如你約佢去睇電影，佢答你呢排唔得閒，但又無話幾時得閒之類），恭喜你可以收拾下心情先
最重要唔好死chur，我自己好憎人死chur同係咁send msg嚟如上面啲巴絲講，未必個個都想拍拖

我都想識宅女

我都想溝宅女 但佢應該當我係friend

超級同意上面講法！你都識講你睇一套佢睇十套，一個要追咁多番嘅人，沉醉緊投入愛好時有人搵真係好打擾 有現實見已經係贏

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

同樣追緊宅女
識左兩星期 上過佢屋企
約親都出街 成日傾電話 傾親都幾個鐘
係咪可以去馬

利申 A0 米八 唔靚男

唔靚仔

對你冇興趣

去囉

屋企都肯俾你上
又煲哂電話粥咁 仲等咩啊你？
追佢啦懵丙！

咁夠la

有冇相同話題先？

你都係宅嘅，大家好傾D

我覺得幾好喎

利申 米八 樣8分